屌兩句你又話我地扼殺創意

岩岩睇完大大同小妹個post下邊啲人又係屌鳩樓主扼殺創意
但其實根本扼殺創意既係抄襲創意既人

屌如果你係個原創
你辛辛苦苦諗出黎既橋俾人半個鐘就抄左佢
仲要畫得樣衰過你
打啲caption又憨鳩過你
但唔知點解偏偏又有人睇佢,覺得佢啲橋好掂
但佢條橋係邊度黎嫁
原本係你嫁!!!!!!
你仲會唔會有心機繼續去諗橋有心繼續去畫?你會唔會對依個行業心死啊?

當抄襲個啲愈黎愈紅, 大家愈黎愈包容依啲抄野既仆街既時候, 仲有冇人會俾心機創作?

Bomba個單純粹就係質素未到但就開始貪姐
利申: 有俾錢睇戲聽歌

補多句
所以幾時都話一個城市要發展創意
培養觀眾既審美標準/藝術水平係好撚重要

香港人就是無美感 一切以錢為標準🤷🏻‍♂️